［高達］The-o vs Zeta gundam???

隔離po 見到好多人誤會The-o 比Zeta 高級
又有人講埋泰坦斯新型機強過Zeta

呢個誤解都幾深下，Zeta 呢部癲野係0087年最top, 沒有之一

簡單比較下兩部性能

Zeta:
裝甲：高達尼姆合金γ
出力：2020KW
推進力：5×12200KG+2×10600KG+4×7600KG=112600KG
加速力：1.81G

The-O
裝甲：高達尼姆合金
出力：1840KW
推進力：1×38200KG+6×16200KG=135400KG
加速度： 1.57G

睇落The-o 唯一強過Zeta 嘅係推進力
但Zeta 重量輕20噸

武裝方面，
The-o 得beam，rifle 同saber
Zeta 有埋實彈

Zeta 仲要多個bio-sensor

至於姿勢制御噴嘴The-o有50個
多過Zeta 42個，原因係木星圈宙域多碎石，
引力高，所以姿勢制御要求高啲

比盡你呢樣勁過Zeta, The-O 點都係下位過Zeta 好多

大家要記得了

推俾以為The-o 好撚勁嘅傻豬睇

鐵奧，點解唔郁呀，鐵奧！

有兩個負皮
係咪隔離po 吹奏The-O 嘅傻豬俾我？
係咪好嬲，但係見到咁多資料冇聲出呢

淨係個bio-sensor已經屈左G la

我Agger

根本兩個層次

但係the-O埋身有鹹豬手喎
利申，無立場

你解釋吓The-O定身之迷先啦

呢個真，我列少左呢樣
但Zeta 槍頭劍都幾咸濕
The-O 格鬥A+
Zeta 格鬥 A
Agger?

Bio-sensor 集靈
同推石差唔多原理掛

Btw 依家講緊部機性能 唔係劇情表現

The O 係有bio sensor
佢個bio sensor仲要先進過Z個隻

有冇link?

THE O身上搭載了當時很先進的準PSYCHOMU系統-BIO SENSOR，使得機體的反應性能比通常的第2世代MS要高。BIO SENSOR本是MSZ-006 ZETA GUNDAM,MSZ-010 DOUBLE ZETA GUNDAM裝備的系統。但是THE O的BIO SENSOR和AE開發的不同，是由木星船團獨自開發的，如果由NT能力高的PILOT搭乘，可以迅速接收到敵人的“意識波”，也就是俗稱的“壓迫感”，提前作出反應，很有可能發揮出十二成的能力。

7jor

好呀 我認錯 大家都有bio sensor
咁其他資料呢？ 扮盲？
最多咪55波
你地話The-O 高班過Zeta 喎

THE O的確係強 無敵

仲有條柒頭連出力推力都未識分
裝甲呢？ 又扮盲？
The-O 用緊上一代裝甲喎

The o 有j勁好多

仲唔止一條J

唔止係大家都有
係the O既更勝一籌

本身都欣賞你搵到條link 收左我bio sensor
嗰點皮
點知你又唻料
兩邊各自開發 你點知更勝一籌
又腦補？

其他性能呢？ 又扮睇唔到

Bio sensor 嗰點你岩，我錯
冇需要再討論
其他性能呢？
喂師兄你話The-O 超班喎
超左喺邊度？

超左喺20噸重量度？

咁都好拗
使唔使咁激動

好唔鐘意人討論動/漫 鳩up 當秘笈
雖然我都記錯左bio sensor 嗰點
但有啲人根本冇睇、概念全錯

我再補多少少
Zeta 單機突入大氣層
大氣圈內單機飛行

The-O 落地球？

性能上Zeta高過The-O 根本冇得拗

証明斯洛哥 屌打加美油

要靠威能 爆氣先win到

big o勁d

全部同我收聲，the-o有有條大JerJer, 可同時屌前屌後，zeta有無？有無？無就收皮

會唔會就係加美尤啲意識波overload咗the O個bio sensor

所以我correct完fact都費事再覆

我生得聰明 得罪你咩

推進力加埋the-o重量 鬥撞the-o贏

btw the-O隻係熱核反應堆 所以係艦級出力 只係數值上低 但實際唔差過zeta

同COST有咩好爭

鬥撞我嬴左喎

你識標童call班女鬼幫手

冇lala扯旗 加美油都可以避到

呢個問題就同點解咁多人覺得Zeta可以變MA一樣，都係不解之謎

機體性能其實差唔多 斯洛哥new type能力唔會低得過加美尤 只不過嗰時加美尤精神干擾到斯洛哥 先嬴啫

有女提佢先避到姐, 無啦GG
其實the-o必殺技真係隱藏手腕, 最大既特點就係人地唔知你下面收埋隻手
格緊劍突然間伸隻光劍正常人真係無咩可能避到

Use the force, Luke, use the force

果下唔係鬥撞, 擺明單方面撞埋去

兩部都係貴價機

但zeta維修成本貴過the o

可變機 越複雜 維修成本越貴

唔係點解ae社同連邦會搞出靈格斯同之後係0096出現 密達斯既後繼機

zeta 成本太高

zeta個變形結構，維修成本貴到仆街

之後zz既量產版廢左變形，合體同多個爐

靈格斯直頭 唔係變形機，另外整個飛機parts

之後先出返幾部變形機，兩部試驗，量產果部唔係zeta果種變形，而係密達斯

我剩係知玩機戰F
the-o一槍就可以搞掂zeta
所以覺得the-o枝槍一定勁過zeta碌大炮

機戰就算啦

比bio sensor The o 係勁過zeta
zeta同奶油要吸已逝者嘅能量加埋cheat先慘勝
相反C洛哥同the o連在生者嘅(奶油)能量都可以吸埋走
就算就嚟死都仲可以用埋嗰半格血搞到奶油變弱智

呢個問題令我諗起u汪myth條友，對機設既野佢好似乜都識

樓主成個怨婦咁

其實響宇宙變形有咩用
都係零阻力
MS MODE 全部向後噴都得架者

因為現實世界識變形啲模型會賣得好啲

岩
我都買左2隻zeta

ms mode .噴嘴未必可以個個都做到水平向量

The-O 似係上個世代既技術不斷改裝到極致，機動性來自全身加大量噴咀，成個思維重停留係0079~0084咁上下既年代，冇咩新技術係入面
而Zeta就係全新世代既技術結晶，用到既幾乎都係啱啱成熟/啱啱完成測試既新技術，係起跑線已經贏哂

改D 嘖嘴做可以水平 可以仲易DESIGN過可變形

no ,
ms mode 本身噴嘴作用係for轉身 調整姿勢
有d位唔係話改就改到
例如 兩肩o既噴嘴 同腳部兩則噴嘴

只要改到d噴嘴全部識向下(腳方向噴)

咁響字宙已經同wr mode 一樣

The o定位係嘅指揮官機同汎用機
甚至只係C洛哥拎嚟試biosensor
真正座機係有埋牛油炮嘅泰坦尼亞
只係未整出嚟C洛哥已經瓜左

呢個TOPIC令我諗起之前有個TOPIC講點解THE-O會定身比ZETA插，有人死撐話THE-O太多噴嘲攪到冇哂燃料.......

在我眼中 討論劇情都算
你哋鳩up機設仲on9

開外掛

厚薄

mk2塊滑版夠可落大氣層喇
最重要係元祖都可以突入到大氣層

角度問題，岩角度RX-78-2裸機突破到大氣層唔係無可能

有bio-sensor已經屈機,可以將把劍變到好大

呢個經典

ZZ勁啲

呢段我一路覺得好似卵子受精咁完全抽離唔到

劇場版富野改劇本我覺得幾正，斯洛哥大大聲聲話「係女人」知道自己係比自己成堆情債害死

技術上斯洛哥一定係勁，但嘉美尤係最強NT，最後都係靠NT定死the-o，到ZZ時代重可以用意識去带捷度佢哋找普露